訓教係全世界第二最開心既事。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

可以灘係床度不斷訓訓到天荒地老真係好開心

第一 開心係食羊腩煲！！！！

noooooooooooooo

最開心係腩住羊仔一齊訓到天荒地老

傻西